「突發」今日連SOGO都玩特價

可能咁巧合姐，
無可能咁黃

不嬲都特價緊啦大佬

去shopping

Chinaman

王嘉尔

推

我愛鳩嗚

特價左成個月啦

人地sogo做咗promotion一段時間啦

邊忽「突發」呀？

1折再5折。有冇人信

一陣去sogo 掃貨

好的，一定要轉發，讓人去掃貨

I am Chinaman

我要排隊掃貨呀

我要j王嘉爾

早啲出門口